祖記簽入保方1年，年薪150萬加獎金

季尾又可以喊多次

學美斯宣佈退出國家隊姐

又準備燈到你朗冇歐聯

逆境球王，未驚過

等睇歐聯又出醜

意甲新人王

唔出佢

榮 譽 會 員

重生球員

意甲肉酸狗

一陣托迪收到風又復出踢多三年

法甲挑戰完又返意甲養佬

可以同煙蛇同CCC尼圍埋打邊爐了

同羅馬管理層反左面 辭埋職了

死老餅

佢其實知唔知醜

呢個應該係17歲New Comer嚟

由萬人景仰變廢老

不如算啦佢

真係好撚核突 一係直接退役算數啦 生人霸死地咁

廢老肯退休未
唔撚係想踢到2046呀

新人出道價有排打

... 打後備砟化

去度假喇
仲想點呀

躝啦廢老

其實佢仲救唔救到波

一早退就上神台，以家去到邊都只會比人屌

累到 psg出局就走撚左去

返黎煲煙

之前攪歡送 一年後番黎

下年PSG拎歐聯就好笑

返黎做牙朗契弟

保方表示，終於唔洗俾牙朗入自己

幾時先肯變經典球員？

坐後備座

點解打極都唔退

好似話條款要坐底比佢踢8場
過馬甸尼紀錄
執著到呢

祖記最鍾意執垃圾

阻住areola上位

其實法甲養老d定意甲

Ccc尼好勁喎

破唔到，咪踢多年

無啦無啦，蛆又無歐聯啦

同沙利

有撚排踢 18炸，天才門將

想要歐聯姐
返去取代CCC尼